其實佢搞咩政策關我撚事咩，個政權冧咗就咩政策都冇用架啦

又話光復香港 時代革命？